Wat hebben wij hopen op, behalve de jammer van de goede God?"
Lord Godalming had gleed weg voor een paar minuten, maar nu is hij terug.
Hij bezit een beetje zilveren fluitje, zoals hij opmerkte:-- "Die oude plek kan vol zitten met ratten, en zo ja, ik heb een tegengif on call."
voorbij de muur, namen we onze weg naar het huis en houd in de schaduw van de bomen op het grasveld bij het maanlicht scheen .
Toen we aankwamen in het portiek de Professor geopend zijn tas en een heleboel dingen die hij op de step, onderverdelen in vier kleine groepen blijkbaar een voor elk.
